覺唔覺有薪病假好ON9?

明明冇生產力 點解要出糧比你

樓主返唔返工都無生產力

所以法例上只有四日以上提供到醫生紙嘅病假先可以攞五分四人工外，其他嘅有薪病假只係老闆比你嘅福利，唔比你佢都無犯法。

跪拜老闆比有薪病假你啦

病係因為你管理身體廢
點解要公司埋單?

不嬲SL都係暗AL黎嫁啦第一日番工咩

on9得過你老母生你出嚟日日上網9up

頭三日人工亦係鼓勵下屬休少d 免得為錢長休

奴隸法例

因為正常情況下 我做既野幫你搵到/慳到既錢多過你比我果份人工 用一日既生產力黎睇真係好ON9

因為係比同事傳染,公司要賠償番

因為公司嘅管理差
令員工健康受損

因為番工先令到我病
所以果日份糧其實係賠償 腦細仲要同我講番聲對唔住先合理

佢老闆請左佢返黎應該唔洗俾人工佢先係